我發現好多人門口會掛隻CD係度，其實有咩用？

閃令令咁

驅蚊

反射太陽光
屋企就冇咁凍
紓緩全球暖化

冇錢買照妖鏡

裝飾嚟

趕雀仔

招親，俾你插落去，插得爆隻碟就

返屋企可以馬上卒碟

認真答
以前老一輩出門口前想照鏡，整理儀容
貪方便就用CD

現代版八卦